一人一個我地諗法同有錢人既分別

1 平日食lunch 會盡量唔過$60, 過咗就會覺得嗰日係對自己特別獎勵

食M記唔敢加大

同個friend講起如果有錢想住邊 一個話黃埔一個話大坑 原因係交通方便有地鐵

咁不如試下講埋有錢人會點？

有錢：香港都幾好呀 日日都享受人生 去酒店食野好平常 零食係Parmesan chess and ham
無錢：生不如死 好想走 日日做狗

其實窮人諗有錢人先會覺得佢地D生活好奢華
有錢但奢華咁洗嘅人其實只係佔少數
多數係D暴發戶細個冇錢洗比人睇唔起
或者係D富二代D錢唔係佢搵
先會亂洗
識個FD屋企搞地產身家幾十億
車又唔會買跑車，成日坐地鐵
食個米線要70蚊佢都會話貴
當然佢豪起上黎可以好豪，
但唔會好似D垃圾TVB同韓劇咁D有錢人會鳩洗錢
餓果時咪又係自己去煮個公仔面...

其實最緊要都係家教好 家教唔好 比幾多錢佢都係敗家
可惜家教好既人多數都係有錢人 呢班人通常都係幾代都有錢

有錢人:工唔岩咪搵過份
窮撚:手停口停

所以分別係.我地50蚊飲杯珍珠奶茶唔覺貴
有錢人會覺得貴

窮人食放題/buffet會瘋狂食番本
有錢人怕肥會揀啲健康嘅

我女友屋企幾億身家，食譚仔加土匪雞都嫌貴

窮人以為慳嗰幾蚊雞就會令到自己有機會致富

窮L會睇唔起窮L，
有錢人反而好少會

窮撚：多另一個窮撚少少錢，已經覺得自己好巴閉

利申：另一個窮撚

家教問題, 以前讀書有個同學個老豆係壽臣山有間屋,應該都億億聲
但佢餐餐食LUNCH都係大排檔, 不過佢好大方成日請人食飯
利申: 勿相認